Toyota網上面唔見咗部Prius

佢Toyota網上面得返Prius C 無咗四代Prius
有無Ching知道代理商佢依家係唔賣定係點....

同埋Honda HK係咪唔會入Civic⋯⋯ 我見外國好多人揸（唔係Type-R）

已經冇賣

玩下手 水貨仲好賣過行貨唔知幾倍

皇冠個價...Prius 三十幾萬 點買得落

出左4.5代

想問下4.5代Prius 同4代有咩分別

咁又係 反正維修都唔會返廠整

1. Prius有Facelift, 不過以皇冠手法...
冇C-HR, 冇Prius, 谷晒啲人去買UX

2.放心啦, FK7係正, 不過大昌唔會有Civic架喇
水貨棍仔三十幾個, 可以自己去買

係囉 Prius又無 CH-R又無
新既Civic又唔入 明明外國有曬 香港乜撚都無
迫人買水貨姐

我見曼谷一街都係civic fk7
幾型
點解香港版果部咁7

咩香港版香港邊有入呢代Civic
你見到嘅係十年前嘅FA1

CHR 好似話日本都唔夠賣。 左軚版唔係日本做

Urban Cross 最近VW 會出T Cross，但唔知T Roc 幾時有

T cross 今個星期五 showroom有
不過唔知佢點開價

我估25-6呢啲位

咁就真係不了
如果賣貴polo 1,2萬就有諗下
25 買部閹板RAV4 CX5好過

Rav2

Sale 話25樓下但原來係999cc L3版

全球得3款電油引擎
Polo引擎
Golf 150匹個款
2.0 EA888閹割版

3 CX 5 都係呢個價

我以為用新果副1.5T 150匹咋

25個用直3 我同意不如買CX30

不過老虎唔准換返日本車

1.5T 扭力250NM貪個波箱壞咩
一係直上2.0
而家直3無問題既,不過Polo份野變做suv賣貴咁多唔抵

250NM跟DQ200 一早解決咗啦
新program加電子手掣又完全鬆哂極力子

無人叫你chip佢